盧巧音 真係好正

啲歌又正 唱功又得

你聽過佢唱live, 唔否認好多正歌， 但佢唱功不嬲差

你有冇睇今晚演唱會 LIVE 呀 ?

都唔知幾正

連登班 95 後唔識欣賞 盧巧音